Il progetto vero e proprio si trova all'interno della cartella battleTendency
	Ci sono le seguenti cartelle:
	css: Stile delle varie pagine
	db: codice per creare e popolare il database
	js: codice js per alcune funzionalità
	res: Contiene le immagini usate per il background, logo
	template: Contiene file php
	upload: Cartella dove vengono salvate le immagini uploadate dall'utente
	utils: php, funzioni utili
La cartella DB contiene il codice ottenuto su DB-Main usato per generare il database
I mockup sono nella cartella Mockup
La relazione si trova dentro la cartella Relazione